其實前世要幾罪大惡極,今世先要做普通香港(男)人???

男人最想要既三樣野
錢,女人,事業
普通香港男人通通都好難有

事業
近呢十年,物價通漲樣樣升
係人工唔升
FG人工同9X年冇變過,好似仲少左定只係多左少少
一堆老屎忽係公司

錢
如果唔係神科出黎,又冇老豆幹
正正常常都唔會有太多錢
一個月得萬幾-三萬
一堆雜費都唔見左大一半

女人
冇上面個兩樣,唔好諗咁多,早D訓。除非你係靚仔
女權當道,香港男人賤過狗

講完男人,講埋香港人
條街多人到仆街,放假想出去行下都變到唔想出
野外都比D蝗玩到爛晒
又去呢到打卡,去個到打卡

住
樓貴到仆街,普通人冇可能買
買到都要用一世供個幾百呎

醫療
睇完個新聞
香港D錢多到仆街
但唔會放落醫療到
拎黎起鳩鐵,大白象工程

總有太多,罄竹難書
只可以講前世罪大惡極,今世先會做普通香港人
同非洲比,只係三餐有飯開咁
其他分別唔大
Welcome to 人間煉獄

記得聽朝起身返工la